葉劉淑儀:中方「反制」只是象徵式 並無實質作用 相信透過LOTR移英港人參加過騷亂

英國放寬港人以BNO入籍英國，中方以不承認BNO護照為旅行證件作「反制」，早前提議中央處理「雙重國籍」問題的行會成員、新民黨主席葉劉淑儀認為，中方的「反制」只是象徵式姿態，並無實質作用，指港人仍然可以特區護照和香港身份證出入境。她指，北京的反制措施或影響盟友的取態，指如果英國再有行動，或最終有大批港人移居當地，當局才要考慮進一步應對。

葉劉今早在電台節目中批評英方違反《中英聯合聲明》，與北京口徑一致指，當年英國政府發表的白皮書表明，英國對香港的責任只至1997年6月30日。葉劉稱，當局日後可以採取的「反制」選項仍有很多，包括「殺傷力最大」的嚴格執行中國國籍法第三條和第九條，亦可選擇以BNO「5+1」入籍英國的港人執行中國國籍法，「如果（佢哋）要做選民、或者攞一萬元，或者再攞特區護照，（入境處）可以要求申請人申報有無根據BNO途徑喺英國定居，呢啲隨時都睇到。如果提供虛假資料，最高可以被判入獄14年」。

中方近日不停形容英國圖將移英港人淪為「二等公民」，葉劉今天質疑，早前透過「特許入境許可（LOTR）」計劃入境英國的7,000名港人絕大部份因為害怕「港版國安法」或害怕因《國安法》被捕，「我相信已經去咗（英國）嗰啲，就係參加過騷亂，驚自己被逮捕，或者真係不滿《國安法》，嗰啲已經走咗」，指有人形容上述港人是「二等公民」源於相關人士或在無技能、無學歷下移英，「總之你畀到5年嘅簽證費、保健費，答咗佢100條問題咁就去得，即係（英國）有些少當你係難民囉！」

姐姐有咩建議..

快啲做啦屌你老母
得把口嘅畜生講乜撚野

姐姐個千金仲好似滯留喺英國

講係滯留啫, 反英是工作, 居英是生活呀

即係點？公然寸習大大政策戇鳩？

比個女用脫離母女關係威脅

你仆街喇
話冇用即係話你老闆做埋啲無謂嘢啫

姐姐最近啲發言都好撚出位

收下把口啦

解放軍特種部隊去撚咗邊？

唔通佢都係爆徒

咪就係，對中國政策單單大大

反了反了

乜9 都「相信」
學哂口交部d 口吻

所有人都唔俾雙重國藉
3月前唔申請取消非支那藉就遞戒出境

得喇得喇 咁我係難民 我去得未

香港班弱智高官/政客成鳩日喺到疑神疑鬼，係咪香港唔亂就無野做周身唔安樂？

可能係佢既建議不獲中央採用咪嬲嬲豬

拉妹妹落嚟我上馬

香港得番老人，低技術勞工

2022年

身體很誠實

做得政府核心官員，家屬就絕不該擁有外國國籍，唔好用Bno 轉移視線。
點知你班人係咪同鬼佬打龍通？
如果唔係有內鬼，大陸會咁狼狽？

咁大膽9外交部 呢d港英餘孽顯露反中央了

佢自己都知而家鬥地主唔可能再有機會，只係爭住表忠啫，民建聯琴日都爭住出頭呀。

姐姐

想問孽瘤，你想有乜實質作用?
你自細飲港英奶水，受港英教育，曾經宣誓效忠英女皇
點解要不停迫害港英遺民？你對得住良心咩?!

大你老味

支國有盟友架咩

隔離有個北韓

Coco 哥..

Coco gor 被參與

前保安局局長都要靠老屈上位，智力下限喺邊？

佢話佢成日教人走資，所以走定先

今日做咩咁搶口

相信無成本~~

巿民相信姐姐繼續鳩UP落去, 終有一日會做到突手~!!

原來Coco哥係無技能無學歷窮撚

咁樣講做唔到特首架喎，佢識唔識架
應該話個反制強而有力，已經初步見到成效，反中亂講份子已經驚撚到瀨屎

有些少當係難民咁係唔係拎BC啊 係啊嘛
戇鳩你個女都係難民啦咁

保皇每日一篇屌移民

不如拿拿林 拎走強加係我到個個中國籍啦
一拎走咗就即時做到留島不留人嘅效果有乜唔好姐
你地自己到時再放過你自己嘅人落黎咪幾好夠晒聽話

咁大巴打落佢老細塊面到

誠實豆沙包

其實好多先用LOTR都係藍屍

原來好多藍絲參加過暴亂

佢真係好撚煩
屌你老母幾廿歲都黑頭近，好心就收皮啦。

佢地行得太前

八婆如葉劉此等惡毒鴇婦，古今罕見；
其滅羞恥之心、缺同理之心、沒同情之心、及無辨是非之能；
除賣港賊婆林鄭之外，其無良知無良能，天下無人能及！
這兩個惡婦必將遺臭萬年。千秋萬代，她倆名字將刻在歷史的恥辱柱上！

仲有D狗二代都用LOTR